# reinamadre-frotnend



## Getting started

Es muy facil

## Add your files

```
git clone -b main https://gitlab.com/enslavement32/reinamadre-frontend.git
cd reinamadre-frontend
```

Primero

```
npm install
```


Por ultimo

```
npm start
```

Escuchara por la URL y puerto 

```bash
http://localhost:4343
``` 


ME FALTO UN POCO DE TIEMPO. NO PUDE DEDICARLE UN DIA ENTERO

ME FALTARON ALGUNAS VALIDACIONES, TRATEN DE LLENAR TODOS LOS CAMPOS EN LA CREACION, DE RESTO FUNCIONA